[求救]係唔係isis嚟

有冇巴打知佢講咩

佢話ok喎

試下覆佢 allahu akbar

你好，先生拉姆丹恩來找你工作，如果你在印度需要幫手，那麼你有一個弟弟，他正在餐廳做。

Google Translate

i always eat pork
do u？

call我

佢藍剔左 跟住呢？
btw 樓主仆街了

想乜H嘢

俾日本AV佢睇

你可以去印度working holiday啦

Hi

留名

朋友你翻印度食蕉拉

答返佢oh hi mark

LM